時事台72連紀錄 誰與爭鋒

想知lihkg 歷史入面有冇人多過72 連

<七起>解答你開工會疑難 手把手教學

再試下先

72連 應該係時事台之霸

其他台好難講

1

2

3

4

5

6

7

8

拉

做乜啫 你做到咩

推

9

做埋D膠野

10

我推認真post 推左 72連破紀錄都膠？

屌

on9 topic

Can you do it?